利狗勇奪雙亞王提早恥笑區！！

聯賽就玩完啦 哥狗專心聯賽 冇得輸
歐聯俾疤狗屌打

比疤屌打點亞呀肉酸

原本未來熱同獌係臭猁狗首奪英超既最佳朋友
經尋晚一役後, 鏝下場應該會大屠殺未來熱出氣
變相臭猁狗只有寄望獌可以令鏝失分
(前提當然係猁餘下賽事全勝)

估唔到利物浦咁快就開始收皮

英超主導權仲係曼聯到

肉酸又柒

乜9 星期5 四強抽籤

唔好咁痴線啦
上年我哋西甲冠軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連利物浦都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

識波ar ching

咪燈啦！

又出黎柒

衝出黎柒